操你媽的早飯係公交車吃沖泡方便面簡直就牛B死了

屌你老母有早晨食

lol

操你媽剛下班邊吃早飯邊看上班族在趕時間簡直是爽翻天了唄

又block一個舊高登毒瘤

個標題有外國勢力文字

可惜娃娃牌冇出杯麵

收嗲啦你

牛B未死呀屌你老母

開始唔好笑

繁體字差評

老納係燶閪Jackson

條柒戇戇好似煎堆 仍是要我去面對